屯門私家車炒到反

大欖入轉車站前

我屌佢老母 晨早流流

咩方向?

死仆街黎 搞到幾萬人遲到同無早餐食
落地獄啦屌你老母

唔識揸車咪能揸la